身邊有人成日以為投資係同賭錢冇分別,佢地覺得只會輸錢唔會嬴

其實唔玩牛熊,期貸,同埋唔好高追個市
最好買ETF
例如盈富基金,或者美股ETF,
再用埋活樂五線譜原理既操作
其實點會輸?
成日D人話係有錢人先可以投資,窮撚一定輸錢
但有邊個一開始唔係窮人,佢地好多都係投資先可以達到財務自由

贏咪投資
輸咪賭錢
大把人賭馬賭波發達tim

因為個個都係賭錢心態去炒股就當自己投資
而好多人就算知道你講既方法，好多都無紀律轉左去賭博

另外有錢人本身就唔多，而呢個群組裡面有七成以上都係父幹既
淨返果三成少之有少先係一開始窮既白手興家
而靠投資由窮撚變有錢人更加係少之有少

樓主可唔可以解釋下咩係活樂五線譜原理既操作

運氣成份高就係賭博

啲人成日覺得買波買馬係賭，買股票係投資，只係因為佢哋剩係識靠運氣

認同 買股票最緊要有自己理念 有紀律 唔好對股市有感情 要忍心止蝕

白手興家投資賺大錢果d （唔計父幹） 一定有玩埋margin 一係揀中隻股長擺幾年以上 試問有幾多人做到....

金融市場只係一個文明D嘅賭場
所有產品計過度過無得輸至會銷售
然之後有D大鱷又專門以本傷人咁抬高弄低個價錢
一般人
響莊家同大鱷手底下能夠贏到錢
係會有
但唔多
亦不能夠長時間
自己諗下
作為一個外部人士無乜風可收
本又少
贏兩鋪瓜瓜嘈懶係勁果D人
收皮啦

呢到有講晒,係用黎買賣判定

補多句 因為有錢人資訊多過你 信息不對稱下佢地一定贏散戶

舊登有依堆人

如果係新玩既 點樣先讀好Bb班再學玩？

唔洗聽廢人講廢話

正常人 唔係專業人士既話 當你30歲月入3萬 唔識投資 唔可以偷呃拐騙 現今生活水平 當你月儲1萬 去到60歲 佢有幾錢？

唔好同我講做生意 唔係包賺

由佢啦

交學費就學到
建議你攞10分1本出嚟玩下先 睇下自己心臟夠唔夠強大

點睇美股牛市左十幾廿年？
點睇買債券？
股市債市唔係零和遊戲你又知唔知？

$33買左盈富基金個啲到而家都仲輸緊喎

所以我一直覺得港股係垃圾，香港一直都冇好過，所以宜家轉晒做美股，同埋美股啲 藍籌股勁港股好多就算跌20/30%都會反彈到，宜家跌係正常